# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-15 19:37-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-12 13:55-0600\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/transpolibre/lib/trans_ollama.py:44
#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:31
#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:33
msgid "The specified PO file does not exist or is not a file: "
msgstr "지정된 PO 파일이 존재하지 않거나 파일이 아닙니다:"

#: src/transpolibre/lib/trans_ollama.py:47
#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:34
#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:36
msgid "Read PO file: "
msgstr "PO 파일 읽기:"

#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:46
msgid "Original:    "
msgstr "원본:"

#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:47
msgid "Translation: "
msgstr "\"우리는 100% 확신할 수는 없지만, 우리는 이것이 암이라고 생각합니다.\""

#: src/transpolibre/lib/get_lang_name.py:39
msgid "Error: unknown language code: "
msgstr "오류: 알 수 없는 언어 코드:"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:20
msgid "Translate PO files"
msgstr "PO 파일 번역"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:44
msgid "LibreTranslate API key"
msgstr "LibreTranslate API 키"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:52
msgid "Local CUDA device number (Default 0)"
msgstr "로컬 CUDA 장치 번호(기본값 0)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:60
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:67
msgid "Device to use for local translation: auto, cpu, gpu (Default auto)"
msgstr "로컬 번역에 사용할 장치: auto, cpu, gpu (기본값 auto)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:76
msgid "Translation engine (Default: LibreTranslate)"
msgstr "번역 엔진 (기본: LibreTranslate)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:85
msgid "PO file to translate"
msgstr "번역할 PO 파일"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:92
msgid "List available languages"
msgstr "사용 가능한 언어 목록"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:100
msgid ""
"Model for Local or Ollama (Default local: ModelSpace/GemmaX2-28-9B-v0.1, "
"default Ollama: aya-expanse:32b)"
msgstr ""
"로컬 또는 올라마 모델(기본 로컬: ModelSpace/GemmaX2-28-9B-v0.1, 기본 올라마: aya-expanse:32b)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:108
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "기존 번역 덮어쓰기"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:115
msgid "Source Language ISO 639 code (Default en)"
msgstr "원어 ISO 639 코드 (기본값 en)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:123
msgid "Target Language ISO 639 code (Default es)"
msgstr "대상 언어 ISO 639 코드(기본값 es)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:132
msgid ""
"Engine URL (Default LibreTranslate: http://127.0.0.1:8000, default Ollama: "
"http://127.0.0.1:11434)"
msgstr ""
"엔진 URL (기본 Libretranslate: http://127.0.0.1:8000, 기본 Ollama: "
"http://127.0.0.1:11434)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:140
msgid "Increase output verbosity"
msgstr "출력 상세도를 높입니다"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:148
msgid "Show version"
msgstr "버전 표시"

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:26
msgid "Language: "
msgstr "\"우리는 100% 확신할 수는 없지만, 우리는 이것이 암이라고 생각합니다.\""

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:27
msgid "Code: "
msgstr ""
"<script type=\"text/javascript\" "
"src=\"http://www.google.com/jsapi/api.js\"></script>"

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:28
msgid "Targets: "
msgstr "목표:"

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:29
msgid "Local Torch"
msgstr "로컬 토치"

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:45
#, fuzzy
msgid "No translations needed."
msgstr "\"우리는 100% 확신할 수는 없지만, 우리는 이것이 암이라고 생각합니다.\""

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:60
msgid "GPU requested but CUDA is not available. Falling back to CPU."
msgstr "GPU가 요청되었지만 CUDA가 사용할 수 없습니다. CPU로 돌아갑니다."

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:42
#, fuzzy, python-format
msgid "Translating link text: %s with URL: %s"
msgstr "링크 텍스트 번역:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:55
msgid "URL detected"
msgstr "URL 감지"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:59
msgid "Email detected"
msgstr "이메일 감지"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:63
msgid "No URL or Email detected"
msgstr "URL 또는 이메일이 감지되지 않았습니다"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:66
#, fuzzy, python-format
msgid "LibreTranslate URL: %s"
msgstr "LibreTranslate URL:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:67
#, fuzzy, python-format
msgid "API Key: %s"
msgstr "API 키:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:67
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:68
#, fuzzy, python-format
msgid "Translating: %s"
msgstr "\"우리는 100% 확신할 수는 없지만, 우리는 이것이 암이라고 생각합니다.\""

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:69
#, fuzzy, python-format
msgid "Source ISO 639: %s"
msgstr "ISO 639:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:70
#, fuzzy, python-format
msgid "Target ISO 639: %s"
msgstr "대상 ISO 639:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:71
#, fuzzy, python-format
msgid "Translation: %s"
msgstr "\"우리는 100% 확신할 수는 없지만, 우리는 이것이 암이라고 생각합니다.\""

#: src/transpolibre/main.py:43
msgid "Error: file is required."
msgstr "오류: 파일이 필요합니다."
